女仔係咪好重視男朋友學歷?

二選一

靚仔asso / hd

普通樣 大學生

公大 恒大

玩玩吓求俾mk破處玩爛嘅咪正皮
老咗想求其搵毒撚賣單搵毒撚養咪負皮

輻射樣 ive

小學畢業但勁有錢

講到尾咪又係睇身家，咩學歷又點

有錢就得啦
無家底無做生意咪大學生男朋友囉
但我想講依家大學生都唔係搵得好多
我朋友bba grad左2年都係萬3-4咋
大學又點姐
要睇科/個人叻唔叻仔架嘛

如果有個淨係讀咗HD
但係好有錢嘅 我會揀HD男友囉
結婚啵 無經濟能力 貧賤夫妻百事哀
利申做緊生意仔 忙過以前打工

你set錯題啦
應該
正：屋企好有錢/自己做生意 但無學歷
負：有學歷但窮忙打工

靚唔靚仔呢啲，中學生妹妹先會最在意。